【七一上街】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMVIII

#StandWithOzil

lm

雲加

見無人開

#七一 #七一遊行

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*此遊行已獲警方發出反對通知書，主辦方或會上訴。
如欲參加，請自行衡量有關風險及法律責任。

Source

龍門個post好多鬼
關乜鬥黃事...

樓主快d去叫連仔del post啦

笑撚死

小妹迷燒 好京比中共清算

以後得返阿森納10號

以後迷沙算啦

成班傻鳩
又開post叫人買軍火 自組自衛隊
結果一條國安法驚到post都要del

我燒左波3了

我都燒咗爺爺幅相轉咗做習大大了

To迷基：用住Nord先啦，開新email屌住先

我燒左野比刁大大了

你以為你係澳洲就拉你唔到牙

每日一問
Party行到黎未

佢五毛黎 拉佢做乜

要過海
行唔到過英國

晶官又輸
沙夏離隊未

流浮山嘆緊海鮮

Training有燒
但最後應該都係出Willock

平少少有surf

唔喺有條海底隧道法國過去咩
點會行唔到

nord可以用auman code

好似我咁唔用自由意志9up就唔洗要人del po啦

快唔快？？？ 有d人又話好慢
諗住今晚裝，廢時一陣比人捉咗叫佢地捉埋d迷愛手足

你澳洲狗

只要係會員都有罪

nord速度ok
不過安全性我唔太識
荅你唔到

我用過覺得呢輪多左人用，好慢

我幫手維穩

不管那麼多 只要存在過
就有機會受外部勢力污染
一律要大清洗

加埋ser好似少咗
普通上下網ok 但係睇twitch live嗰啲好lag

迷愛手足天天歌頌黨，唔會有事

你班低級紅既弱智第一批出事

習近平同雲加一齊落地獄🙏🏻👍🏻

呢到啲手足驚咩
第一唔係名人
第二唔係有錢過人
第三唔係勇武過人
做乜驚死比人拉
唔係幾明

好彩禾一向愛國愛黨

我都覺成班連登仔都唔知驚乜
真正應該驚嗰啲人反而堅持留港

咁貴joe樓俾中國同胞就知你25啦
充公你層樓

達蛇

中產都未撚驚 呢到啲手畜又唔係出開去打交
又唔係出名過人 都唔明做乜咁驚青
果啲咩g瘋仲係香港 啲議員又係香港
佢地都未驚死 班蟻民個個驚死咁
我真係r爆頭

有for人行既隧道咩

咁樣都企唔穩陣腳真係冇得搞
名正言順嘅自亂陣腳

點會無

我勁驚
我即日退出熱血公民了

疫情減左joe 啦

食屎la 拎刁大大同爺爺比

你退出就證明你係鬼
真正嘅熱血公民唔使驚

再講 唔好同我講呢到有專業人士或者有啲手畜有幾多物業幾把炮
國安法搞既從來都唔係你班蟻民 主要係佢地眼中既政治犯 你地又無膽出去打 又唔係特別有錢 亦唔係啲咩出名搶口既人
真係唔明做乜咁自己驚定先 香港搞到咁 其實成日話驚呢樣果果樣果啲都好大責任
叫你地出去打 話唔夠打武力不對等 叫你地去遊行 又話返工不了 又或者去哂做港豬
好啦而家真攬炒 又話要驚 真係r哂頭
係驚死既聽日咪出去遊行表態囉 橫死豎死 岩唔岩呀？
好過你地成日覺得會死又死得不明不白先啦
出去打 比人打死 起碼叫爭取過 不過你地唔出去果班 爭取過乜?

域子唔知仲喺咪熱狗，要去集中營了

真正驚果啲應該一早做緊港豬
又或者中途退出搞緊賣樓移民
點會到今日先識驚
係咩人出來話驚自己可以諗下

真 乜柒都未發生就驚過閪咁 仲搞笑過睇阿狗啲波

黃店都笠水

Southampton have entered the race to sign Folarin Balogun. Brentford remain interested along with AC Milan who also wanted Balogun in January. [ @AdrianJKajumba ]

黃店真係前線來嘛

真 清算都大條道理先
連登話驚果班真係搞笑左啲

賣20m啦

波台痴線佬真係好活躍

個條唔係行車架咩

注意到有一批人故意散播恐懼

黃絲陣營已經亂晒陣腳

我諗都冇辦法叫得停

聽日七一都係唔好期望會多人出嚟

出就照出嫁喇 真係驚死既港豬不如係屋企自殺啦
乜唔爭取就話驚死 真係唔死都無撚用

覺得聽日唔會少

驚咩
痴文宣 有d連文宣都冇既都驚
黃店既本意就係用溫和既方式去keep住抗爭 因為佢地唔敢衝
結果法都未立就驚到笠哂水 咁不如唔好抗爭啦

特登開比佢行過黎

民陣同泛民都吹雞
班和理非應該好多都會肯出

好多都自己驚坐監
不過又唔諗下佢地食既人血饅頭來自班衝既手足

坐都未撚會到佢地坐啦
有案既手足 gphone個d大人物都未擔心
佢地有錢搵就齊上齊落 到可能有事就第一個縮

你令我諗起煲底個間人血火鍋店，唔知佢會唔會驚到停業

如果佢班撚樣縮既 真係對唔對得住班衝既手足
btw 我係時事台開左post 有無手足敢幫我推

好多黃店依家都唔痴文宣架啦

因為食夠人血饅頭賺夠

附近兩間都仲有貼

啱啱見到
以為自己上咗波台

新基奧特幾時到

According to the reliable David Ornstein for The Athletic, Arsenal are drafting in the respected Bruno Mazziotti as a replacement for Chris Morgan, who is returning to Liverpool for a second spell.

Mazziotti worked with Arsenal technical director Edu at Corinthians and in the Brazilian national team and is said to have a 'tight bond' with the former Gunners midfielder.

Highly rated by compatriots Neymar, Ronaldo, Thiago Silva and Alexandre Pato thanks to his work in helping their recovery from injuries, he's been at PSG since 2018 but is set to leave the club once the club's European campaign is over following the dismissal of head of performance Martin Buchheit.

In addition to his PHD student in physiotherapy and fluency in English, the 42-year old is also a black-belt in jiu-jitsu (the highest rank) and looks like an absolute unit.

cc tai無人敢再講政治

去哂站務台叫連仔del post

According to Bild, #Arsenal have Wolfsburg’s Dutch striker Wout Weghorst ‘in mind’ if they lose Aubameyang.

睇真啲有好多都係5毛黎架
冷靜睇定啲先

條友1.97m 邊啱踢法

應該好似Nben打翼就岩

跑得慢 無波底
plan b ok
plan a 唔ok

當 Lord 賓咁用，踢翼同護空門

又要睇番基佬踢法

迷愛

呢條友把握力幾勁

有咩問題，多條友守死球

你個迷基車狗憑咩干預我哋阿狗內政牙

Cedric Soares
Back in full training and available for selection following facial injury.

Lucas Torreira
Back in full training and being assessed ahead of Norwich City (h) on Wednesday.

Mesut Ozil
Being assessed ahead of Norwich City (h) on Wednesday, following back soreness.

David Luiz
Right knee. Being assessed ahead of Norwich City (h) on Wednesday.

迷愛=守法公民

愛狗夠比人炒咗

信愛得永生

迷愛手足保重

屌你老母親，使唔使講咁多次

巧京京，打算移民去火星

689夠唔再係特首啦

有咩問題

都係中國嘅固有領土

使唔使屌人老母丫，唔知點解彈咗兩次出黎

cctai啲人形蜈蚣
出post就無膽 而家同中共無分別

我去搵愛蛇算

Alan Smith on leaving Ozil out: "Arteta is decisive; if he decides somebody doesn't fit in going forward, no matter how much they're earning, he's not going to pick them. That's strong management, and I think Arsenal need that." [@SkySportsNews]

國安

佢咪係國安

勾結外國勢力，拉得

我係波台狗

出去外戰啦 班垃圾貼貼紙都驚

屌你條廢柴又唔幫拖
我飯都唔煮係咁覆 就黎餓死老婆同個囡

一早知佢係259啦

覆一次咪算 班友係咁

唔叫老婆煮？

又分化

慣左手勢

幫咩拖
邊度

放工了

btw 有幾個波台會員係咁出啲on9 post

龍門呢啲狗屎垃圾係抵反
又唔見光榮有人反

多謝

我勁搶口日日屌啲五毛藍絲都未驚比人督灰真係唔洗自亂陣腳

見到有人話你消費手足忍唔住笑

咁快督灰

屌那媽國安法幾時過左

咪今日囉，預咗啦下話

ching玩野？？

牙奶就快可以寫埋香港統一歷史了

我係黨員

連登玩完後阿狗狗竇會去邊？

百度貼吧
［不能說的10號前腰］香港阿森納球迷討論區I

喺中國香港

90後00後玩虎扑多

大陸國安來了

原來乜能野條文刀未有-.-

知就好啦 老鐵

波台狗 假膠 消費手足
但我一個崩都拎唔到

Cctai啲傻鳩股市升跌都唔識睇

干地發達了 夏基美比人影到係米蘭

想要

呢個係人都想要

其實條友又唔係真係世界級 但好啱打343翼衞 要佢打4後右閘防守有啲弱
分分鐘其實係kolasinac右路版 始終德甲表現有水份

跑得好撚快 好過坦好多
助攻力亦好好 有saliba其實夠做啦
不過人地都去左國米

唔理cctoy la 股市升跌應該點睇

後上射波都好撚勁

算數啦，有錢都唔upgrade閘住啦
個陣比愛狗搞到大把屎要執

立法有助穩定香港市民信心
所以升硬

想要夏蘭特多啲

今朝已經講左如果跌既話全體迷雲黨一齊死

召喚迷雲黨清單

想要美斯多啲

太老 來到變廢老

踢後一格
前面用 mbappe

包皮打翼好啲
正前用夏蘭特對抗性好好多
又可以分下波

一般料-.-唔夠膽黎我廠證明自己

太樣衰

魯爾占美利斯已經夠做

叫佢減薪求牙達收留佢

你歧視比比 blm丫

買德甲基奧特既話最好就簽撚埋隻Fraser

真係簽域賀斯的話 真係要買啲跑得同識傳中既

咁快改定名

被發現了 雖然都知無可能

Arsenal have submitted a formal offer to sign Enis Bardhi but will face stiff competition for the Levante midfielders signature this summer, according to reports in Spain via the Mirror.

呢個乜水？

馬其頓

依家幾件都識傳中

btw @拖打 以後冇得用matlab你地點出文?

？

老實講
我0緊張氣氛
未撚射過

Arsene Wenger stepped down as Arsenal manager in 2018 after 22 years at the helm of the north London club.

It was widely accepted that the Gunners needed to go in a new direction at the time, as Wenger had apparently hit a wall that couldn't be negotiated.

The club, who were title contenders at Wenger's pomp, were regressing.

Finishing in the top four was becoming increasingly difficult, with the Gunners generally good going forward, but increasingly sloppy in defence. Growing unrest among the fanbase eventually saw Wenger jump before he was pushed

【名宿近況】英甲修安聯宣布主教練蘇金寶下課。 目前修安聯排名英甲墊底。

其實最大分別係會送中姐

拉閪到我
班狗咁on9

新東

唔知睇黎仲有咩意思

睇下dead body

問佢果條問題好笑

連陪審團都閹埋，dead左未

我地分分鐘都無reagent買了

新東揀冰個巧

me 九西都諗緊

全力支持梁美芬

鄧家彪

碧雲姨姨和你衝！

新西有邊個好

牙彪

admin del po thx

我行得勁前
1個月就叫admin del post

佢仲玩咩？

永續基本法就係港獨

好意思拎自己柒事出黎講

唔玩既話點解繡埋自己個名落口罩，怕人唔識佢

佢唔係去咗九龍東咩
原本菠蘿黨係搵左何啟明去選
點知政府委任咗佢做大官

btw 新東我而家都係諗住揀鄒家成

是但啦，唯一支持工聯會！

我新西就投白衣天使麥美娟既

唔敢睇

Arteta issues warning to Arsenal fans over Saliba expectations

“I know how high the expectations are on him for next year but we have to bear in mind the age that he’s at and what he’s done in the past,” said Arsenal’s head coach.

“We have to make sure we create the right environment for him so he can keep growing as a player.”

典解牙？

Exclusive: Arsenal interested in Signing Thiago Silva who is a free agent and Arteta already held talks with the player.

T silva + Luiz 想輸比曼聯7:1？

驚佢啪骨，冇深究過係咪真係危險
上網見話危險咋

不過最後睇物理醫療，都有"lock"我條頸

達狗講得啱呀
唔好對個 19 歲既即戰力有太大期望
最好有人帶住
同埋預左下年瘋狂交學費

但youtube睇啪骨d片好似好爽

但之前google果時有堆香港人話香港果d係呃鳩人多，又有堆physio係連登屌過佢地話佢地不學無術，搞到我都唔敢睇

都算保護返個球員本身

我地後面邊個負責帶住

t.施華

Ray Parlour is desperate to see Pierre-Emerick Aubameyang sign a new Arsenal contract - but has told the striker that ‘no-one is bigger than the club’ as doubts over his future grow.

Aubameyang only has one year left on his current deal at the Emirates and admitted in a recent interview that he had yet to decide whether he would extend his stay in north London.

“I have not received a proposal recently, but we have had discussions with the club for quite a few months,” the Gabon international told TF1’s Telefoot programme.

尋晚你老婆陪我訓教

物理治療都係電我同熱敷為主

整親條J

採取必要措施，對學校、社會團體、媒體、網絡等涉及國家安全的事宜，加強宣傳、指導、監督和管理

Owen 口才差d,但都照揀佢

死基佬行遠d啦

「港區國安委的工作不受干涉，工作信息不予公開，作出的決定不受司法覆核。」

外掛?

你係街撞到佢，佢睇你唔順眼一下殺咗你都得

審判應當公開進行。因為涉及國家秘密、公共秩序等情形不 宜公開審理的，禁止新聞界和公眾旁聽全部或者一部分審理程序， 但判決結果應當一律公開宣佈。

陽光司法

依個真喺痴撚線

係咪仲未有英文版

今日睇到個post
好似係講30年代嘅蘇聯
佢哋嘅國安機構好似捉咗唔少女仔去姦
當然唔知真定假啦

發覺阿post兄弟都行得幾前
出公海開post

寫到咁都仲作到9千幾字都算嘔心瀝血

呢到好極端
有啲特別前 有啲好撚港豬

成篇野用三個字「任我吹」就總結晒
咁都吹到九千幾都幾有誠意

國安法話憎恨政府都唔比

Deadline fight出嚟

鼓動外來武裝部隊以武力入侵中華人民共和國

連登仔最鐘意講美軍來了我帶路

(五) 通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人
民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。
犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處
無期徒刑或者十年以上有期徒刑。

依條擺明做比班黑警同整條辱警罪冇分別

未撚驚過
迷愛（弱智）x人都唔犯法

我愛中國
我愛共產黨
大家聽日千奇唔好去遊行 個d都係黑暴黎

有結果你知咪算好囉 仲想點呀

上年返修例你上大陸使唔使比人check電話
,定你太子爺坐私家車唔使check

可能有人幫佢開路

d條例真喺好空泛，任鳩佢up

是撚但啦
佢話你危害國家安就入你架啦
你迷基都話你勾結外國勢力搞恐怖主義

有國安委已經屈咗機，override咗三權

呢條最屈
第六十五條 本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員 會。

即係可以任搬龍門

諗諗下你個名都係勾結外國勢力
快啲改返做國民妹妹習明澤

我雖勢弱言輕
決不虛作無聲
習狗隻揪

支持

2. 對政府制定和執行法律、政策進行嚴重阻撓並可能造成嚴重後果，即屬犯罪。

唔使投票了

痴線喺時事台見到唔少自己友

本基本法寫完諗著無撚敵
點知就呢樣唔啱嗰樣唔得 要係咁釋法
今次咪空泛啲 唔駛咁煩

有野唔掂想討論=嚴重阻撓
條政策係垃圾 唔想佢過=嚴重阻撓

最過癮既係連好嬲好嬲都係犯法

35+

憎恨政府
rip

第三十八條ㅤ不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

惡撚到
班唔撚識法律嘅人寫啲咁嘅嘢出嚟真係貽笑大方

每天關心香港政府何時拘捕donald trump區

希望香港警察快啲捉晒蔡英文特朗普依啲反中亂港嘅人

好開心好開心

警務處已經出咗聲會果斷執行國安法

即係係今晚開始拉人？

真.攬炒

兄弟請保重

警務處根本依家直屬中共

屌，ig打句好嬲都唔得
你叫港豬點撚算

星期4股市跌唔跌

巴丁IG好似好大件事咁
似係要抖6 7 個月果啲黎

邊係呀
官網唔係有講傷幾耐咩

對港豬來講去到旅行就得

不過將來仲會唔會免簽證就

bno

president Xi is my friend

個市跌未

去日本冇免簽
山陽b點返鄉下

去世界之窗

好似冇日本

此内容已违反《中华人民共和国香港特别行政区维护国家安全法》，系统将自动屏蔽讯息。

pelosi咁大膽，政府幾時做野拉人

香港個股市一定唔會受影響啦

有國家隊驚閪

樓市繼續升

唔好講咁遠
去倫敦拉左臭燒先

托住企鵝就夠

暫時美國Trump, Pence, Pelosi, Pompeo都犯曬法

原本都仲有少少覺得中共一定精心計算過同諗曬後果先咁急推國安法
依家睇完啲條文我覺得成班係真蠢

其實全世界政客都好多會中招
仲有台灣人都中

根本all in左

我而家都識睇, 美國越講得多野, 個市越升

佢博其他國家都喺繼續鳩up

[沙盤推演］中共推國安法，並非燒生講到咁蠢或‘誤判’，反而係精心計算，善用‘優勢’既險著，仲好可能成功

有機會咁行

燒生諗多左, 佢真係純粹賭外國唔會做d乜

明明玩下溫水煮蛙悶聲發大財都幾成功
係要搞到挑全世界機咁

你見今朝日落國仲研究緊就知la

當年08奥運繼續收買人心
依家已經做晒順民

佢呢舖真係撩交打嘅極致

689之前都仲係淨係屌香港政府屌下地產霸權同雙非

歷史又重演
又係WW2前咁綏靖到自己奶野

你08之後繼續落去嘅話
根本就個個開開心心回歸中國

唔使講08啦
講18溫水煮蛙個個喜茶探魚都夠

當年綏靖都喺經濟唔好，依家都喺

你諗下14年仲話咪激嬲共產黨香港人個陣仲對土共有期望覺得只係香港正苦做得差

WW2之前都仲叫係英國係歐洲話晒事

早幾年會覺得英國脫歐一定要依靠中國，會奶得仲勁，但好彩既係佢脫左歐又未同美國deal到trade deal，依家中美只可以揀一邊

岩呀，14年之後已經慢慢統合緊，不停大灣區大灣區，又sell咩2小時生活圈，好多香港都星期六日都會走上深圳消費

唔係送中既話根本慢慢就會融合左

依家喺睇歐盟點簡

應該兩邊都奶好似俄佬咁

歐盟係想中美互砌自己食兩家茶禮／漁人得利繼而做世界新一哥

但現實係美國撤兵既話德國已經驚到瀨屎怕比俄佬直入柏林

呢班垃圾收皮啦
德國賴得最撚勁
成班白左迷中 對中國太撚多幻想

脊/骨醫一定有效過物理治療 我識既一個脊醫都話香港有料既真係好少數
一陣搵左個黃綠醫生啪傷就大鑊

我都唔明有咩好玩，我日日上大陸返工，有時星期六晏晝深圳收工，都即刻落返香港，d商場咪又喺同香港一樣，喺睇戲好撚平

睇完netflix講坦克套野原來二戰後已經喺德國駐兵

我都唔明, G蟲就話有特別需要
但一般飲飲食食唔覺有幾好

英國真心-6，本身諗住脫歐傷經濟
點知嚟單武肺冚球鏟
影響即刻少好多

梗係啦，要守蘇聯

中菜系好食嘅不如係香港食，除咗俾錢，外賣方便同周圍踩單車外，香港生活同社區設施都係舒服啲

大家早啲訓
聽日見

見歐盟都企得幾硬，似係比美英日夾咗上枱，反而南韓個回應好弱

好多人去深圳係因為消費水平低 但過多十年香港已經唔係金融中心 呢班人要去廣西了

歐盟真係算撚數啦
得個樣
本身經濟真係太撚差 債come債
根本無能力做到咩

南韓忙緊國民妹妹

聽講南韓同日本係倒返轉，政府同巿民對香港態度啱啱相反

我舊同事講到上面點好點好，藍到黑
個女喺上面讀小學，讀中學咪又落返去上水讀

之前係釜山酒店住reception ar 叔send whatspp叫 加油

日本應該好多人政治冷感

想啪下試下不過係幾驚

大陸返工，香港生活，
其實你未已經融合咗

仲有冇阿仙奴睇架
ozil 之前犯過國安法

我去日本次數仲多過番大陸
大陸去過1次定2次only

阿森納10號

連登仔講野啲都好信
正正常常去睇專科 邊會出事
佢地唯恐天下不亂

我唔知你咩事要睇
不過整骨個作用員係舒緩你個痛症
長遠黎講 都係改善姿勢先治本方案

Henrix Mkhitaryan will stay at Roma also on next season on a permanent deal. Agreement reached with Arsenal - never started any talks for a swap deal with Justin Kluivert. 🇦🇲 #Arsenal #AFC #Roma #transfers

一陣晏就見

香港毒辣 唯一出路

支持中國

暗示都中招

迷雲愛加，唯一出路

Sor牙啱先表妹hack咗
祝七一建黨節快樂

迷雲狗nmsl?
勾結外國勢力的恐怖主義

免費轉會去羅馬
又一蚊都收唔到

消滅反雲，唯一出路

慳咗人工已經夠
佢人工都8m一年

慳番8m又可以汁隻雷斯

如果專科係指骨科既話，西醫系統好似係唔信脊醫
都係轉介去物理治療

Reddit d人話amn打右閘好好？

阿叔係唔差

一時時啦 上場係唔差嘅

新一代阿叔同巴丁兩個最勁,不過出得最少

對比起比狗係唔錯 同埋佢同屁屁夾啲

技術好，不過防守一時時，眼神防守

早晨

Bayern signed Gnabry, Alphonso Davies, Goretzka, Coman and Sane for £73m.

淨係sane都應該73m啦😓

阿狗拎多啲冠軍都可以水人唔續約搞到低價買入或免簽人嫁
講呢啲無咩意思 阿狗拎返 3 4個英超同歐聯 大班後生仔仆住黎

今日出面熱 大家帶定凍水補補血

銅記sogo清貨大平賣

通話質素好就airpod pro啦
個咪收得好啲

換邊個

無轉會費?

借出去都應該收到1~2 M la
無理由賣俾人唔收錢掛

唔該曬ching

一年約仲要重傷完一年
依家個價其實合理

你地唔好以為佢好吸引先啦

拜狗祖狗真係歐洲球壇兩大毒瘤

airpods pro通話麻麻地，airpods 2好過佢不過冇降噪

阿叔勁過saka?

之前去Apple試過個降噪真係好屈
其實都心儀AirPods
但身邊總係有啲friend講到M3好正
所以先1516

Saka還是個孩子啊

佢假膠你都同佢咁認真

叔係再早一批青訓嚟
好似2014已經上位

如果用iphone一定係airpods

淨係記得佢第一場好似係換Ramsey,踢到柒下柒下咁

Pepe80m吊打

好,去Hysan再試吓先

Jabra elite active 75

老人院

枝紫旗柒到

起碼都有5m掛

知唔知邊度有得試？

反正唔會發生喺阿狗就慳返啖氣

下季70歲防線奪冠

唔駛試直接買啦 你都唔會揀其他架啦

如果係AirPods就要等The Club返貨先買
平好多

T.Silva, Luiz
Joe Hart

am I playing FIFA14?

Joe Hart就算T.Silva都可以話教下啲後生仔

頂級隊配置（14）

黃藍app都收皮
港豬連最後贖罪都無埋

依啲靠自己啦
無得再依靠app

熱到on9

帶定兩枝水出街

唔怕中暑 怕熱到甩毛

你得三條毛仲甩

多就唔怕甩啦 誠仔會唔會驚跌大餅牙

aa膠痴撚實佢囉

屌 買開小林退熱貼間藥房執撚咗

毛孔會4你sick吾sick-.-

佢唔駛袋大餅點跌= =

假髮

剛上巴士

咪喇

你嗰三條毛堅持到咁耐，唔驚啦
好似練蠱毒咁，嗰三條毛係最後三強喎

又好似幾有道理

暫時都算樂觀 多人上過銅鑼灣巴士

祝各位今晚平平安安返屋企睇西波

依家開始打壓民主黨街站

高佬危險

依家去搭車,紅隧定東隧好？

🚧🚦 #Roadblock整合🚦🚧
🚧🚦 1245 update 🚦🚧

#紅隧
1158 紅隧轉出入銅鑼灣有RB
1225 紅磡巴士站位 兩豬籠 兩鬼私家車 一白色小巴

#東區走廊
1222 入銅鑼灣方向RB

#中環
1206 恒生總行與IFC中間往灣仔方向封淨一線有RB
1231 近怡和大廈對出1衝2私有RB

#西隧
1245往港島入口全封RB

#roadblock
📍有RB update麻煩pm @thisislobo📍

搭黨鐵啦又無裝驚乜
去行街姐

呢個真
平時就罷搭,但呢d日子安全最緊要

放假應該去購物刺激經濟

Henrix Mkhitaryan will stay at Roma also on next season on a permanent deal. Agreement reached with Arsenal - never started any talks for a swap deal with Justin Kluivert. @FabrizioRomano

咁即係幾錢

免費送

正

開開心心打個和

轉頭見 大家要平安

Henrikh Mkhitaryan meanwhile is set to mutually terminate his contract, expiring in 2021, with Arsenal on 31 August. Then he will sign with Roma on a free-agent contract for one year.

識唔識做生意？

你唔免費放鬼有人要咩
唔會以為佢仲係勁掛
慳到佢一年人工都唔少錢

Breaking News: Saint-Étienne have announced they have not been able to reach agreement with Arsenal for Saliba to stay in play in the final of the cup. They claim ‘unsporting financial conditions’ by Arsenal.

L’Equipe now reporting that Arsenal would’ve paid €2.5m if Saliba featured in 17 games for his club.

William Saliba has currently played 16 games all season and if he starts vs PSG in the final then Arsenal will have to pay that extra €2.5m.

Arsenal’s priorities in the transfer window are Thomas Partey & Dayot Upamecano. [ @JordanM_Choco ] #afc

Arsenal have explored using Matteo Guendouzi as a makeweight in their summer transfer business, with club chiefs having put out feelers to see what interest there is in Guendouzi with a view to landing players they want in return. [ @AdrianJKajumba - Mail exclusive] #afc

Arsenal will have a limited budget for the next transfer window & they are actively assessing the market for potential swap deals, as well as shrewd buys & free transfers. [Mail] #afc

銅鑼灣封左6成行人路
去唔到維園 好多封鎖線

羅馬擺明想要
R 返佢1~2M 都唔過份啦

而家唯有寄望慳咗嘅人工會用嚟續Saka, 唔係直接落老細袋

Elneny will not continue with Besiktas

今日唔會用國安法拉人

各阿迷手足小心保重

國安法第一滴血已流

有人肯比就買咗啦
你估真係咁易咩
依啲咁廢人工又貴又老
0 resell value
比我係羅馬直頭唔要啦
邊會肯幫你接貨比佢份糧

出左水炮車

架車周圍走，睇你遇唔遇到佢姐

15 場意甲入6 球 3助攻
羅馬中場入得最多波係佢

冇乜睇意甲唔知佢踢成點，但呢個數據，點都唔會一蚊都唔值掛？
只能夠賴今年經濟差，所以冇人俾錢

但唔覺得阿妓今年可以用經濟差呢個原因壓價買到人

屌封咗GG街

我廠轉會不嬲高買低賣

幾條路入cwb都俾班狗封曬

維園要人

啱啱先由維園行到Hysan

台灣旗都拉

我呢邊啱啱舉完紫旗

睇唔順眼就拉，反正無後果

人治社會係上下啦

Arsenal putting finishing touches to new long-term contract for Bukayo Saka that will settle future of brilliant academy graduate. Expected to be announced this week. Also intensifying pursuit of Atletico Madrid midfielder Thomas Partey @TheAthleticUK #AFC

Exclusive: Buyako Saka to sign new long-term #Arsenal contract

Club have also intensified their interest in signing Atletico Madrid midfielder Thomas Partey

📝 @David_Ornstein

Same

Let’s go saka！

唔知洗唔洗100k

唔識路

行過三四間黃店都無清文宣
都唔知琴日割曬蓆嗰間驚乜春

原來西醫系統又唔信脊醫 又學到野
年年2000幾萬美國人去整脊 佢地全部都係傻既
大部份奧運國家隊除左隊醫重有脊醫跟埋去 又係假既

我都唔講外國 香港做得脊醫全部都係有哂執業資格
係外國讀完6年返香港拎資格做脊醫
然後比班不學無術既連登仔話佢地不學無術

睇完上面位巴打講連登有人踩香港啲脊醫 特登search黎睇
睇完真係大開眼界 笑到GAP GAP聲

講多句 你去睇脊醫 唔係第一下就啪鳩你
係幫你檢查左條脊骨先 了解一下你有咩問題 然後先幫你整脊
除左整脊 重有超聲波 衝擊波 電流治療 可以加快你既愎原速度
都係果句無人迫你睇 不過唔識就真係去了解下先 唔好衝出黎鳩UP

Gogogog
打J喇要

新萬金油

阿妓d 合約戰士
通常續完約就跌watt

啲雲呢拿球聞完就打乞痴

阿狗中場入得最多波嗰個都比人踩到一文不值啦

邊個中場入波多

willock

saliba

【免費放人?】Charles Watts：

米希達恩的轉會還沒有最終敲定，但阿仙奴和羅馬達成的口頭協議是， 米希達恩下賽季的轉會協議很可能是永久轉會。 阿仙奴將清理他的合同，羅馬會給他一年的合同。 沒有轉會費/租借費/沒有涉及其他球員交易，但阿仙奴將騰出18萬鎊/週的薪資空間。 談判還在進行中。

ps. 米希達恩和阿仙奴的合同只剩一年

免費？？？？

一年合約 幾百萬都收唔翻 痴撚線

【 關於 薩列巴…… 】

1) 聖伊天官方稱，與阿仙奴關於允許薩列巴出戰法國杯的談判破裂，因為阿仙奴提出了讓他們無法接受的補償條款和競技條款。

2) LÉQUIPE消息，如果薩列巴在本賽季所有比賽中有17次正選，阿仙奴將向聖伊天支付250萬歐元。

ps. 本賽季薩列巴代表聖伊天出場17次，正選16次😂

阿仙奴官方版本：

在我們與聖伊天的討論中，我們的目標是在遵守租借條款的同時，保護薩列巴的利益以及阿仙奴足球俱樂部的利益。

儘管租借期在6月30日結束，我們還是願意為薩列巴找到在7月24日參加法國杯決賽的方式，雖然合同中沒有義務這樣做。

由於薩列巴正在從傷病中恢復，我們要求聖伊天與我們緊密合作，制定一個明確的訓練計劃，以確保他能完全適應下賽季。

讓我們驚訝的是，我們無法就醫療專家提出的計劃達成一致，我們不會拿阿仙奴球員的利益冒險。

雖然這不是我們主要關心的問題，但最終由於我們的訓練計劃沒有被接受，同時我們在延長租借的費用上也無法達成一致。

我們知道這讓薩列巴失望了，但他明白我們正在努力保護他的長期利益和阿仙奴的利益。

法媒 le10sport :

如果奧巴美羊或拿卡錫迪離隊，阿迪達希望簽下里昂前鋒 Memphis Depay。

郵報 Adrian Kajumba：

受制於現金流短缺，阿仙奴將嘗試以古恩度斯作為籌碼，交換其他中場球員加盟。

咪撚ON9啦

法媒 le10sport :

阿仙奴有意PSG巴西中後衛泰亞高施華，球員今夏與PSG合同結束決定不再續約，可免費離開。

據記者 Alexis Bernard 的消息， 泰亞高斯華和阿迪達的接觸牽頭人是大衛雷斯，他是泰亞高施華在PSG的前隊友，球員將充當雙方的中間人，並推動同胞抵達倫敦。

David Ornstein :

1）阿仙奴預計在本週內官宣 Saka 續約。

2）阿仙奴正加緊對馬體會中場 Thomas Partey 的追逐，他們希望以低於5000萬違約金的價格簽下 Thomas！ 球員本人也渴望加盟槍手。

好過夾9硬收佢隻古華特又養多隻垃圾

老人院咩

要用經驗帶新人丫
靠雷斯邊掂

巴西1:7防線集齊

Official: Arsenal Women’s striker Vivianne Miedema has been named 2019/20 FWA Women's Footballer of the Year.

Nice one, @VivianneMiedema! #afc

點只德國輸果球，個球員都喺我廠

嗰場施華好似冇出

施華無踢㗎
係丹迪加電欺

就係冇尼馬冇施華先輸7：1

頭先去重慶大廈換錢
問咗兩間都換曬GBP
要行到第三間先有

saka

快d續埋AMN

希望係長約啦

David真係準！ saka簽完

就到thomas喇

阿迪達仍會問哥帥意見：我哋傾過幾次

曾擔任哥迪奧拿副手、現為阿仙奴主帥的阿迪達仍對這位前上司非常尊敬，坦承有時都會跟他聊天尋意見。

兩軍將在足總盃4強碰頭，阿迪達表示：「最近數周我們傾過幾次，在4強面對他們不容易，但看看參賽球隊的水平，如果你想勝出，就必須擊敗最佳的隊伍。」阿迪達亦不吝嗇他對哥帥的欣賞：「是的，他是我十分尊重及欣賞的人，我們傾很多東西。當我要意見，或想他支持我，他總會樂意幫忙。對我而言，有像他的人在身邊真好。」()

問下哥狗想輸幾多球

曼城2隊？

Saka真係今日唯一值得開心嘅事

問光頭覺得點樣先可以贏到佢隊波
光頭自己同自己捉棋

唔係點叫大神

休息一陣今晚睇我廠食金絲雀

Bukayo Saka signs new long-term contract

長約

中間4點零圖書館對出有畫面 爆哂人 唔知有無記者影到

好似四年

Saka on Freddie Ljungberg: "And then of course Freddie Ljungberg who's always gone out of his way to advise me and make sure I'm improving every day. These are the coaches I've played under before, but Mikel is amazing you know."

光頭既都無邊個係好人

Condom已做 利申98

希望幾年後阿狗嘅陣容都唔同曬

【毫無懸念】Miedema 當選足球記者協會 “年度最佳女球員”

各方報導：

阿仙奴將與米希達恩提前一年解約，可以為俱樂部省下1100萬鎊。

記住這位郵報記者Adrian Kajumba，他是第一個報導Saka續約阿仙奴的消息。

他今天報導阿仙奴正在嘗試用古恩度斯作為籌碼去交換其他中場球員。

又靚又好波

對號入座

晒鳩氣 成班仲拎住本Bno ff會有女痴埋去

你有三毛唔計

山狗換MK
MK準備免費走人
即係同山狗唔續約免費走人一樣

幾錢週薪

卡素拿本賽季 :

34場比賽，12個進球，9個助攻。 本賽季西甲沒有任何中場球員的數據能比他多。

3年前因為重傷，卡素拿被阿仙奴獸醫告知不能再踢足球⚽ 。

今年他35歲，仍然在踢球。

建議現在阿仙奴的球員們都要好好跟他學習。

阿記啲獸醫真係
竟然搞到佢差截肢

仲要整走佢個女個紋身

去乞食

細爆：我要去下體踢歐聯了

屌
97-02變晒做condom
仲話咩好撚鍾意香港

阿迪達：別給沙利巴太大壓力

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達呼籲球迷不要將太多壓力放到新援中堅沙利巴身上。

聖伊天中堅沙利巴（William Saliba）將會以2700萬鎊轉會費加盟，雖然他只得19歲，但已經為一隊上陣過32場比賽，被外界視為阿仙奴下季的主力中堅。

不過領隊阿迪達便希望球迷放太多壓力於沙利巴上，他在周三英超對諾域治前說：「我知道球迷對他明年的期望有多高，但我們必須記住他現在的年齡和他過去的表現，我們必須確保可以為他創造一個合適的環境，這樣他才能繼續成長為一名球員。」今季沙利巴只上陣了15場比賽，全因他於季內受到兩次重傷。

由於大腿傷患令他錯過了開季的頭一個月比賽，之後他又蹠骨骨折，缺席了近三個月的比賽，未知其傷勢會否影響他成長。

阿迪達便說：「我和他談過數次，他亦有來過這裏。作為一個年輕的球員，他經歷了一個艱難的球季，傷病困擾他，但這是他成長的一部份。」

【英超】阿仙奴VS諾域治
Now TV 621台02/07 01:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

Why無

果陣要拎錢申請
唔係個個肯拎錢申請

Saka 續幾耐

靠班BNO過去開公司用tier2 visa請返呢啲手足
淨係諗到呢個方法

屌拿星七一後出世注定做奴隸

慘 好彩老母無慳呢啲錢

咪話可以帶dependent 囉

之前睇係冇用 或者老豆老母去拎BC咁就可以帶埋仔女去
擁有BNO的家長曾經在護照內「included child」一欄填寫過當時未滿16歲子女的姓名，即使子女從沒申請BNO passport， 也擁有BNO資格， 可以申請BNO護照。
呢條都係for 97 前出世冇申報BNO

鄭文傑都拎到asylum了

其實冇乜興趣去

真係會走?

有下一代有pr送佢地去外國讀書好過

光復香港已成笑話
一開始口號叫BNO平權咪算囉
口講光復香港然後離開香港

問心啦，你覺得佢地會咩

依家由幼稚園開始洗腦
基本係成家走 唔通比個細路自己一個生活

你話俾狗咬過啲手足想走我明
咩事都冇就想走真係

因為對香港現況不安絕望，自然想走
不過同坐享其成冇分別

大部分有能力開公司既都可以由其他途徑移民

你覺得幾多連登仔有能力走到？

綠日子都無請番香港人啦

各位手足平安嘛

咁係咪寧願英國唔做野

安心立命話自己淺藍算

之前都講過
真係比班人移到民
過到去都要為家庭為生活
重新學習重新適應
連自己野都未搞得掂
邊有時間心力去幫人
到你安定左落來建立舒適圈
而假設冇其他事危害到你
會主動幫其他人嘅人仲淨返幾多
要知道到時你帶人入去外國
果條友有咩事搞出來你係有機會要負責

咁大家覺得要點先有資格離開香港

唔好俾出面d po帶風向啦
唔覺有好多人會為此立即離開香港

薩列巴事件詳情：

薩列巴和聖伊天租借合同已於6月30日到期，聖伊天希望薩列巴能幫他們踢7月24日的法國杯決賽，球員也想踢，阿迪達也允許他回去踢。

於是阿仙奴和聖伊天開始談判延長租借期，談判什麼呢？ 原來雙方球會之前的租借協議中規定，如果本賽季薩列巴為聖伊正選出場達到17次，阿仙奴就要額外支付250萬歐補償給聖伊天。 而薩列巴到目前為止，恰好代表聖伊天正選上陣了16次。 。 。

在租借期延長的談判中，阿仙奴理所當然地對聖伊天提出：如果他們準備在法國杯決賽中安排薩列巴正選出場，那麼就應該刪除17次正選獲得補償的條款，誰知道聖伊天居然拒。 。 絕。 。 了。 。 而且昨晚還發聲明阿仙奴提出了無理的要求導致薩列巴無法為聖伊天出戰決賽。

你乜事都無既，有本事咪投資移民、技術移民囉

成日聽人話外國上網慢好多 到時佢地仲睇唔睇到直播做軍師牙

Mon live師勁到

原來有埋朵

其實最心痛係97-00後個班
無得揀
睇live見到個班細路就好心痛

查蛇叫左你應谷

唉 睇一睇world台又係心噏

如果係被狗咬過的手足要離開香港，無問題
大部份出去抗爭的香港人係賭緊自己的前途
佢地做的決定值得尊重

但總有人得把口抗爭，唔做實事
而家見有著數可以移民，就開心過射精
好撚肉酸

同意

如果抗爭過又冇比狗咬過係咪要等到比到咬先可以笠

其實走咪走囉
但講到咁大義話要留有用之軀又話咩過去幫手足
講到尾咪又係想搵人認同減少罪惡感

或者咁講，如果真係無事手足要走，咁有無諗過點樣可以繼續幫到留係到既手足？

唔明本身個條款既邏輯
我買左個人借番俾你
你用得多既話 我要俾多少少錢你

走冇問題
但唔好講到自己走係咩打國際線 留有用之驅咁偉大
又要走又話自己幾愛香港真係好肉酸

你地真係識得有D咁既人?

睇個人能力 有能力幫到國際戰線咪去

Cctai大把

em個人未必咁睇既 繼平陳浩天果啲咪要走
咩charted city果啲就算鳩數

Cctai冷軍同mon live師一鳩樣

唔計政治人物啦
講緊啲又唔係出名（冇危險）
又要走又要攞光環嘅人

我啱啱都瞓咗陣今日精神上好攰

正選出場即係幫你練兵 好多隊借兵唔會當長期正選 好似nxxxx上季好高效都唔多出場時間

其實cc台大部份人過到
英國係一定揾唔到工
英國都唔係傻
一大班揾唔到工嘅人過去
佢點同bc交待
又得班人訓街乞食?

如果係打過狗／火魔，有晒片或者相，係未被狗周到之前離開香港，無問題
如果係參與遊行，叫下口號，返到屋企覺得心灰意冷，都堅持要走，呢個先係問題

你有去過遊行都算數
有啲出都冇出過去/有不反先出嘅
講到自己幾愛香港 但又要走真係

cctai鳩up都信到貢足...
我以為真係會有人咁厚顏無恥咁講

大9把69616都冇出過，以家仲用緊淘寶，反而有bno嗱嗱聲走得

CCTAI講D野其實同實際情況差好遠

sydney市中心都叫有100mb
不過都係好慢

我識幾個朋友都準備走人

反而我識果啲唔走

但真係會講到明走左就點就點
然後依家真係有得走就冇左件事?

澳洲好似孤島咁 基建又相對落後

個個都有得走咩

我期望英國有bno以外嘅措施，制裁又好，講下中方違反中英聯合聲明要收返九龍同港島都好，依家淨係幫到有bno嘅人而幫唔到真係出嚟嘅人，力度唔大

佢話佢地係g7 lead緊 bno係第一步

但都講左trading with China係比人揸春袋

我覺得受中英聯合聲明影響既人應該要包括埋本身應該要受益於50年不變既人
淨係bno其實係包唔哂
如果覺得真係違反左中英聯合聲明就應該要有相應既政策處理哂受影響既人
不過咁講到就好似得一就想二咁

不過講到咩冷氣軍師有平權就當人condom
屌你老味
唔同冇平權就冇當你係condom咩

聖伊天 都幾on9 想又食又拎多2.5m

佢哋本身有冇錢先

我覺得窮鬼走人係冇意思

一般啦 屋企有兩層樓個d
姐係過去到唔可以唔做野 不過可以求其搵份工做個d

真心難，
老老豆豆5眼似offer俾出路俾想走既人走
但經濟制裁真心難
如果11月biden當選 情況更加地獄惡劣

不如話阿狗on9 set d垃圾clause

窮撚咪諗啦

有班中產想走，又唔捨得份人工
驚走左搵唔番咁多
呢班友分分鐘走左又後悔

但係唔使諗回流，到時強國人霸晒d位

係...

睇live 見到個30歲爸爸 帶住個4歲細路上街
個細路係咁嗌光時口號

係，依家賣樓/按咗層樓就可以有筆錢去個邊安定落嚟先，一加一減會差好遠

Bukayo Saka: For starters, I just want to mention Unai Emery because of the amount he believed in me. I will forever be grateful for the opportunities he gave me.

迷愛蒲頭

愛蛇遺產

唔係龍蛇比機會佢咩

龍狗出賣愛蛇

點會多謝佢

魚奶

唔好cut 一句出黎講
佢仲有多謝龍sir
又話Mikel 既帶左好多野比佢
又特別多謝雷斯

借啲意咒愛蛇死

Confirmed: Arsenal will face Manchester City in the FA Cup semi-final on Saturday, July 18th, with kick-off at 7:45pm (live on BT Sport). #afc

達子依家清算緊愛蛇重用嘅幻幻

愛蛇

阿仙奴25dna唔計龍蛇青年軍就提拔佢

Arsenal will save around £11m from Mkhitaryan’s departure.

• £2.5m - forth & final loyalty reward installment

• £8.5m - player’s annual salary

His contract was canceled at the request of his agent, who will pay a compensation amount to Arsenal, around £1m.
[ @TheAFCBeII ] #afc

好似馬天尼斯都有d咁既條款
冇記錯既話，一年唔知出幾多場正選就要比錢人

知班友小氣

斷章取義

原來迷愛黎，以後反saka
發覺迷愛已經陰d陰d入晒球隊

PARTY呢?? 好想佢黎

即刻棄用Saka啦，多謝愛狗得罪好多球迷呀

Saka highlights Luiz as a key player In the dressing room someone who always goes out of his way to help him and the younger players.

乜撚野on9啫，依啲clause好正常
好多隊借人都落依啲㗎啦

當年唔係愛蛇搵佢去比利時作客都唔發覺佢咁撚勁

According to @DiMarzio, Napoli are very close to signing Dominik Szoboszlai. The Italian club are set to activate his €25m release clause.

未行到

你個外部勢力又想干預阿狗po內政

拉鳩佢啦

Arsenal are interested in Partey and the player is interested in coming to the Emirates Stadium. (Ornstein)

幾時立阿安法

個姓咁難讀，不要也罷

咁嘅話，MK 走得好！
希望慳咗嘅錢投資返落球員到

阿迪達安全法 定 阿仙奴安全法?

saka個樣都幾似佢

是鳩旦啦名黎啫
總之拉鳩條車狗就得

發覺你同TZxx成日jer住我

又係拿玻里 屌

快啦屌 出offer啦

冇人唔憎假阿的

竟然係free走咁濟，咁都無錢收翻

£1m.

攞去囉
英超中場青春風暴都唔work嘅

又話古華特交換既

會爆炸有鳩用咩

從來都冇係單deal度

According to @le10sport , Mikel Arteta wants to sign Lyon attacker Memphis Depay if either Aubameyang or Lacazette leave. #Arsenal

睇燒ig 咁靜局 今晚睇怕又係冇燒

我地都幾多翼下
仲要加錢換 不了

個7頭國民妹妺金與正五毛定假膠黎
已經唔係第一次

唔係去換古華特返黎咩?

我其實ok 迪屁
同埋阿記荷蘭兵有保證

個古華特唔係有暗病就肯定係廢鳩
有咩可能拎黎換個老野再加錢
MK明明值0蚊
即係個小朋友值10-15m

推巴丁踢正選唔得咩

有nelson,巴丁,saka仲要翼做咩
仲要有屁屁呢件水貨

佢當年踢獌狗都一般般

所以唔加錢換係岩
即時解約慳返D糧都好呀

死車狗

諗起啲人話佢似2&b已經好不安

依啲廢source嚟

2&b最尾一季勁屈機

Depay 唔係翼/攻中咩？
而家正打前鋒？

佢係法甲係打正前

法甲同國家隊好勁
不過唔覺買到

大傷過

25保證

據英超官方統計，愛華頓是本賽季英超唯一一支還沒有獲得十二碼的球隊，愛華頓上次在英超獲得十二碼還要追溯到上賽季英超第31輪，該場比賽愛華頓2比0戰勝車路士，距今已經過去38輪比賽。

本賽季英超獲得最多十二碼的球隊是曼聯，獲得11粒十二碼打進7粒；其次是曼城，獲得9粒十二碼打進5粒。

唔迷愛，所以比愛狗賣咗

你ON9
佢先係迷愛第一人

阿狗有冇代表

希望真係黎喇~~

喺咩

車狗唔熟我地阿仙奴內政

尊重d好wo
成日車狗前車狗後，迷基就一定車狗㗎

Arsenal eye shock Memphis Depay transfer with Man Utd flop seen as Lacazette replacement by Arteta this summer (Le 10 Sport)

唔知今晚有無燒睇

咁要幾錢?

原來迪比先26歲

佢好後生

佢冇po ig story

大前題laca賣唔賣得出

laca 都冇人接貨

上次有po無岀
今次無

馬體會想要

送返里昂換過件

David黎了！

係

買到先算

有閪陣未

Thank u Arsenal

民意如山

陣容呢

Arsenal XI: Martinez, Bellerin, Mustafi, Luiz, Kolasinac, Tierney, Xhaka, Ceballos, Aubameyang, Nelson, Lacazette

nelson

Ozil又sub都無

原來呢個post咁多人迷愛

屌你老母有拿狗
唔想睇了

Saka呢

Saka sub

f5之王

燒衰咩

連踢幾場 輪換都得掛

Papa係咪做咗棄將

咁又係

蘇牙雷斯後備 應該有機會見呀？

Saka 續咗約就冇正選

nelson
要睇了

燒正式收皮

蘇亞雷斯後備

Guendouzi hasn't even been training with the squad recently.

唔識用波

No Ozil

又逼害燒

希望有Soares 睇吓

pepe要同牙叔出先有加成

防守又唔好，要嚟做咩
等清咗佢得啦

落左嗒

Nelson

清你一時一樣嘅

又逼害我燒 達狗係咪驚左國安法呀

Papa唔係Pepe

究竟奧斯爾出咗咩問題
艾馬利又係咁 阿迪達又係咁

依家用波好好咩

老細︰我地仲要去China

最慘迪達子初頭係重用佢。。。

個account兩個人用

證明愛蛇冇做錯
達蛇都係雪燒

作為迷燒 以為望到曙光
Ozil復賽之後完全係被雪
其實我覺得佢自己都應該有啲問題

Özil is out due to back soreness.

大家對Nelson期望咁高

問高層

未傷好？

Tie仔係咪成為達蛇契仔了

Ozil is back injury again!

之前連續踢冇抖過丫ching

TIE仔作踢得幾好，出波拉邊

廢就話契仔啫
用泰亞尼唔係正常嫁咩

達蛇都係

唔肯減人工

仇B：十四萬人齊解甲，竟無一人是男兒！

決定同仇b一齊支持猁了
垃圾阿狗無個見得人，袁文傑 万刀甲

達蛇幾次訪問都讚tie仔 應該好鐘意佢

五毛黎，我認證左

用波好過tank好多，tank都係留返係後備席打交啦

終於睇到雷斯踢3中堅，好想睇下達sir點樣遮到雷斯嘅弱點，車迷朋友話雷斯打得最好係干地3中堅有人幫佢執屎

nelson
no pepe

佢輸親d波都係輸冇腦多d

巴丁後備都冇？

收咧

今日唔拎三分就仆直了
下五場英超
vs 狼李刺猁鏝

收咗咧

5毛認證5毛

邊個踢攻中

梳呀雷豬終於有後備啦

躝 快

只要入波多過對面就唔怕雷斯派膠

全勝吧！

其實想睇tie仔踢中堅位saka繼續翼位，但好似tie仔浪費左

佢跟熱血小隊team

Nelson專門底線傳底

你做乜

又冇燒

鏝唔係英超

依家先知收咧 以為佢得罪達蛇

其實達子同燒咁frd都唔用佢
睇嚟都係goodbye

唔好話咩背傷 你咁都信

場場硬仗，係咪可以完季

點解咁鍾意用343

其實奧燒衰乜
個個領隊都唔用

終於有nelson睇
比比鳥會唔會同佢配合到

無攻中
攻325 雙中場c8 沙
守541

無nkxxxxx

事實係難聽

嬴左今場可以暫時升上第7

沙卡同c8打中冇防守能力喎，今日大波了

唔啱聽可以block我
係咁多先

上面果d唔 喺阿迷就躝la
巴丁傷咗又唔知，saka打足咁多場又唔撚知
我屌你地老味咩

唔係仲有期望呀嘛？

呢到d阿狗天真嬌黎

訓練比自己友剷傷真係好on9

博達蛇同光頭佬傾掂數比我地win

李d波都閪閪地，猁拎左冠軍可能出下青年軍練兵

佢睇落係完全冇壞習慣
安靜到成個咁毒撚
一去到訓練場 冇廢話就埋頭苦幹嗰啲人

衰人工太貴衰敢言撐新彊同胞

朋友李誠迷話羅渣士轉左4141就出哂事

佢拍卡希爾同艾斯派古達嗰年冇記錯好似入選左英超全年最佳陣容

佢睇落成個中學生，弱點係太易傷，跪求真係要好好保護佢

講波算以後唔撚講政治
一講自己睇法
唔啱聽就話我五毛
原來支持言論自由唔容納第二種聲音

上唔返前四啦 用黎練兵仲好

想打歐霸咋

想r霸
先可能有partey

干地本身踢開3中堅，又識教防守，同埋車防守本身唔差，雷斯標波，之後後面包，上季佢係車仔都係，睇精華片佢一標，後面得返魯迪加一個，魯迪加cover到雷斯，我地一標波，後面得返細梅/papa

仲諗前4

唔好啊巴打
一齊支持蟲太

痴撚線Cctai 係咁見到你

好少上cctai
Ching認錯人
六日p哥先成日上

主要係傷左皮里拉出真是田

小豪子段片個電單車手足打唔打得甩

打唔甩
假如影到係警犬揸電單車撞落佢到都冇用

細梅技術算好
係成日想貪個球權派
唔計呢啲佢都幾勁
宜家達蛇嚟咗都有改善

影唔晒成個過程

但傷左都cs兩場

睇就好睇
防守好恐怖 同埋進攻完全唔係果一回事 疫情後完全攻唔到
因為得一隻閘 飛唔起

求link

Bno單野支持你呀

諾域治繼續果班人腳踢
無輪換 上場佢地打獌仲要踢120分鐘
希望有著數

希望nelson有score

今晚係咪大家都冇乜心機睇波
好似推得慢咗

復賽到而家終於有得睇番主場

主場對榜尾
唔駛睇都知大炒啦

我鍾意實際 一推落底出波
希望同比比鳥多啲配合

好攰好眼訓

平時波都未開就推爆兩個po

4年前已經睇好佢會好快入一隊 可惜發展停滯不前

今場贏唔贏到2球

對面肯定左降班未？

未 機會渺茫

主其他

諾係咪降硬班了？

基本上係
要贏5場先護到級

普基可以平賣過黎我廠

即係仲有飲奶力

C8真係好勁好想佢留低

細爆係咪打落冷宮？

應該係

今日好靜
上場好似一場爆3個po

343 陣
那裏來的自信?

雷斯

Ozil傷咗？

聽朝要返工，咁撚夜

抵啦

比狗廢到
得好過比啦

返2點

個背

比狗慢到

唔射？

比狗慢撚到

比狗

執cantwell aarons過黎啦

c8呢球靚到

b2

ceballos真心勁

比狗…

決定慢撚到

比狗真係垃閪圾

閪連

冇晒啲慢鏡重播

比狗。。。

後備有蘇亞雷斯

有c8比直線可以唔洗要奧燒了

慢到唔駛慢鏡

今場個導演 新人？

比狗真係ON9 咁都唔撚射

邊路冇突破能力
中場又少個人
今場出屁+Saka會好啲

對攻

講突破其實nelson勁過Pepe

亂zoom近鏡 慢鏡又唔播

點解無人去 由得佢推

算搓得幾順
有啲組織睇下

金絲雀搓得仲似樣

呢下有愛狗影子

比狗好似瘦左咁多

打3中堅咪幾好，兩翼衛有空位壓上走位，好過一定要翼衛內收打中場

laca………